幫12位蒙難手足的方法！集腋成裘

1.區議員擺街站收市民聯署
（選前講和勇不分、而家係showtime)
雖然好無用會俾藍絲搞、但睇下快必佢都未驚過！

2.做Twitter/FB任務
#save12hkyouths
推啊推

3.長遠都係要遊行、而家睇返都係好無能的活動、但俾家屬睇下我們無忘記佢地同手足

4.有信仰的就祈禱、拜神念經

#save12hkyouths

#save12hkyoung